<tones>
  <tone>
    <name>Magnetische toon</name>
    <description>Aantrekkend - Doel - Verenig</description>
    <explanation>Magnetischen zijn activeerders en de inwijders van wavespell en de krachten van verwezenlijking. U bent een aantrekker van creatieve energie en macht. U brengt mensen rond u bijeen, katalyseert beweging en maakt dingen gebeuren.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Lunaire toon</name>
    <description>Stabiliserend - Uitdaging - Polariseer</description>
    <explanation>De lunaire toon weet dat er een gevoelig evenwicht in de wereld is, dat wij altijd een dun koord bewandelen, van volledigheid en afscheiding, van integratie en bevrijding. Lunairen kunnen vaak confronterend zijn in andermans ogen, hoewel u het eenvoudig als een "geen onzin" manier van zijn ziet.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Electrische toon</name>
    <description>Verbindend - Dienstverlening - Activeer</description>
    <explanation>U ziet verbindingen en mogelijkheid waar velen het niet zien, en handel je hierop. U bent de aanwezigheid die situaties elektrficeert. De mensen die electrisch zijn, zijn vaak in carrières van dienstbaarheid aan anderen, want u kent de waarde van bijdrage tot anderen en het effect op lange termijn.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Zelfbestaande toon</name>
    <description>Metend - Vorm - Definieer</description>
    <explanation>Zelf-bestaanden houden ervan om details en kennis van het inschatten te hebben omdat zij altijd controleren op hoe de dingen vorm krijgen, welke vorm zij nemen. U bent vaak uiterst nauwgezet en zult plannen an lijsten maken voor om het even welk project of reis die je maakt.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Boventoon toon</name>
    <description>Oproepend - Straling - Bekrachtig</description>
    <explanation>De boventonen hebben een air van vertrouwen over hen, welke zekerheid, bewondering en eerbied oproept. Boventonen, vooral tot frustratie van anderen, zijn zelden verkeerd. Dat is slechts omdat u uw huiswerk doet! U vindt het belangrijk om mensen te helpen om meer te worden dan ze zijn, door vertrouwen en achting van anderen te versterken.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Rytmische toon</name>
    <description>Balancerend - Gelijkheid - Organiseer</description>
    <explanation>Rhythmischen zijn uitstekende denkers en zijn zeer goed bij het inschatten van van een situatie voor het ideale resultaat en het afwegen van alle opties. U denkt vaak aan activiteiten waar anderenhe niet doen en zo leidt tot het creeren van nieuwe mogelijkheden in hun wereld voor het onderzoeken van nieuwe gebieden van gedachten en activiteit.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Resonante toon</name>
    <description>Inspirerend - Afstemming - Kanaliseer</description>
    <explanation>U bent een inspriatie voor anderen, uw toewijding en integriteit zijn vaak modellen die anderen volgen naar uw voorbeeld. U bent ook een heel opvrolijkend deel voor degenen waarvan u houdt. U bent toegewijd aan uw verhoudingen en wenst vaak dieper in relaties te duiken en meer verbonden te voelen met degenen die u vertrouwt.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Galactische toon</name>
    <description>Modellerend - Integriteit - Harmoniseer</description>
    <explanation>Galactics vormen of houden vaak het ideaal van een paradigma dat zij onderzoeken. Zij buigen zelden de regels, behalve wanneer het aan anderen of een groep ten goede zal komen, en zijn een uitstekend voorbeeld van de eender welke roeping het is die u kiest. U bent zeer grondig in uw onderzoek naar een onderwerp, en wordt snel deskundig bij alles waar u u op concentreert.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Solaire toon</name>
    <description>Realiserend - Intentie - Pulseer</description>
    <explanation>Solars zoeken altijd nieuw iets om te doen, u kijkt vooruit en in de toekomst. Solars kunnen een prachtig energie over hen pulseren, het is alsof iedereen rond u zich kan koesteren in uw vertrouwen en rust</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Planetaire toon</name>
    <description>Producerend - Manifestatie - Perfectioniseer</description>
    <explanation>U bent een projectafwerker, een manifesteerder, en iemand waarop mensen kunnen rekenen om dingen gedaan te krijgen. Planetaries zullen mensen zijn die aandacht hebben voor details, helemaal tot het eind van de taak, dan op naar het volgende project, misschien een korte pauze daarna, misschien niet.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Spectrale toon</name>
    <description>Vrij Latend - Bevrijding - Los op</description>
    <explanation>De spectrale toon kent de geraffineerde kunst van het laten gaan en het aanwezig zijn. U kunt besef van tijd verliezen(geen slecht ding!), omdat u zo in uw situatie aanwezig bent. Uw wijze van persoonlijke organisatie is vaak een raadsel voor degenen rond u, laat het u niet hinderen en laat het hen ook niet hinderen!</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Kristallen toon</name>
    <description>Universeel makend - Samenwerking - Wijd toe</description>
    <explanation>U als kristal, zet energieën om zodat wij allen kunnen zien dat er een universele bedoeling van alles is. U bent de bewaarder van de wederkerende rivier van waarheid, en zij die ervan drinken zijn uw vrienden.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Kosmische toon</name>
    <description>Overstijgend - Aanwezigheid - Doorsta</description>
    <explanation>Kosmischen hebben het geduld van een grote boom. Psychisch, bent u door het meeste geweest van wat u rond u ervaart, zodat u vaak een goed oor voor anderen bent wegens uw blijvend geduld en volharding. U kunt vaak boven de twist van emotionele drama's zien, het argument of het conflict overstijgen en kalme, heldere, objectieve raad aanbieden.</explanation>
  </tone>
</tones>