<glyphs>
	<glyph>
		<name>Красный Дракон (ИМИШ)</name>
		<description>Рождение - Память -Питание</description>
		<explanation>Откройся энергиям Рождения и Упования, высшей веры во всемогущество бытия, и пусть они выражают себя в твоей жизни. Фокусируйся как на самостоятельности, так и на благодарном принятии необходимого питания от Вселенной. Только так жизнь поможет тебе осуществить твои глубинные потребности. Позволь энергии рождения инициировать и претворять в жизнь все твои начинания!</explanation>
		<colordescription>Восток — инициирует. Горловая чакра. Указательный палец правой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Белый Ветер (ИК)</name>
		<description>Коммуникации и Связь - Дыхание -Дух</description>
		<explanation>Получай и выражай энергии Духа и Связности. Фокусируйся на присутствии Духа во всех твоих делах. Будь созвучен со своим естественным вдохновением! Пусть Дух поможет тебе выражать сокровенную Истину твоего бытия! Движение Духа — это всемогущее Дыхание самого бытия, объединяющего всё сущее. </explanation>
		<colordescription>Север — очищает. Сердечная чакра. Средний палец правой руки.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Синяя Ночь (АКБАЛЬ)</name>
		<description>Мечты и Сновидения -Интуиция - Изобилие</description>
		<explanation>Принимай и выражай энергии Сновидения и Изобилия. Войди в святилище своего сердца, в его сокровенную тьму — арену твоих внутренних мистерий. Стань единым со своим нерушимым покоем и интуицией. Настраивайся на естественное изобилие, окружающее тебя, и мечтай! </explanation>
		<colordescription>Запад — трансформирует. Чакра солнечного сплетения. Безымянный палец правой руки.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Желтое Семя (КАН)</name>
		<description>Целеустремленность - Осознанность - Цветение</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Осознанности и Цветения. Фокусируйся на всемогуществе твоих намерений. Нацеливай свои желания, и тогда они осуществятся. Высаживай семена сущностно важных явлений с предельной точностью. Питай и взращивай их, наблюдая за их разрастанием. Ощущай себя живым цветком! </explanation>
		<colordescription>Юг — расширяет. Корневая чакра (копчик). Мизинец правой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Красный Змей (ЧИКЧАН)</name>
		<description>Выживание - Инстинкт - Жизненная Сила</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Жизненности и Инстинкта. Вслушивайся в первозданную мудрость своего физического храма и чти его совершенство. Настраивайся на свою страстность, жизненность, чувственность и сексуальность. Чувствуй, как пробуждается и расцветает твоя кундалини!</explanation>
		<colordescription>Восток — инициирует. Коронная чакра (макушка). Большой палец правой ноги.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Белый Соединитель Миров (КИМИ)</name>
		<description>Уравнивание - Возможность - Смерть</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Смерти и Самоотдачи. Фокусируйся на том, чтобы позво­лить произойти неизбежным смертям и разлукам. Так ты откроешь врата обновлению и новым благоприятным возможностям. Отпускай и прощай! Бери под контроль по­буждения своей низшей природы, чтобы ощутить Благодать Божественного Плана! Перекидывать мостики между мирами тебе поможет сила уравновешенности и непред­взятости. </explanation>
		<colordescription>
Север — очищает. Горловая чакра. Второй палец правой ноги.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Синяя Рука (МАНИК)</name>
		<description>Знание - Исцеление - Свершение</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Свершения и Целения. Наполняй свою жизнь Свершением, в самом глубинном смысле этого слова. Исцеляй все уровни человеческого бытия! От­тачивай мастерство привносить в свою жизнь то, что желанно тебе. Приводи к совер­шенству и завершению те сферы своей жизни, которые помогут тебе выйти на следую­щий, неизведанный уровень бытия. 
</explanation>
		<colordescription>Запад — трансформирует. Сердечная чакра. Средний палец правой ноги.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Желтая Звезда (ЛАМАТ)</name>
		<description>Изящество - Искусство - Создание Красоты</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Красоты и Изящества. Фокусируйся на вхождении в поток высшей утончённости, естественной лёгкости, текучести и покоя. Участвуй в создании и распространении гармонии в мире! Освободись от всякого самоосуждения и пойми, что твоя жизнь — произведение искусства! 
</explanation>
		<colordescription>Юг — расширяет. Чакра солнечного сплетения. Безымянный палец правой ноги.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Красная Луна (МУЛУК)</name>
		<description>Поток - Очищение - Изначальная Вода</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Вселенского Потока Очищения. Фокусируйся на очистке инструмента своего восприятия — единства тела и разума. Это возможно благодаря его постоянной взаимосвязи с Высшим «Я». Питай своё тело, основу своего мира, вибрациями собственной цельности. Воссоединение с самим собой ведёт к полной про-буждённости в каждый миг твоей жизни. Пробудив в себе текучесть и гибкость, ты позволишь событиям в полном смысле проистекать! </explanation>
		<colordescription>Восток — инициирует. Корневая чакра. Мизинец правой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Белая Собака (ОК)</name>
		<description>Любовь - Преданность - Сердце</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Любви и Преданности. Фокусируйся на преодолении ограничивающих комплексов в эмоциональной сфере, активируя свою духовную силу и стремление к взаимодействию. Настраивайся на Единое Сердце Вселенной! Ищи новые уровни воссоединения со своими спутниками на жизненном пути! Будь предан сокровенной истине твоего существа, своего пути и предназначения. </explanation>
		<colordescription>Север — очищает. Коронная чакра. Большой палец левой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Синяя Обезьяна (ЧУЕН)</name>
		<description>Игра - Иллюзия - Магия</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Магии и Игры. Фокусируйся на том, что твоя жизнь — праздник твоего божественного внутреннего ребёнка, природа которого — невин­ность, игра и спонтанность. Смейся над самим собой, растворяя всякую напыщенность и серьёзность! Наслаждайся своей невесомостью и многоцветием иллюзий! Юмор и смех помогут тебе стать неуязвимым. 
</explanation>
		<colordescription>
Запад — трансформирует. Горловая чакра. Указательный палец левой руки.</colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Желтый Человек (ЭБ)</name>
		<description>Влияние - Мудрость - Свободная Воля</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Свободной Воли и Влияния. Настраивай свою свободную волю на целостность и самоуважение. Пробуждай способности, дремлющие в твоей человеческой форме, становясь созвучным с высшей, сияющей мудростью. Ощущай и выражай свою открытость ко всему человечеству! Чти мудрость спутников, идущих
с тобой по жизненному пути. </explanation>
		<colordescription>Юг — расширяет. Сердечная чакра. Средний палец левой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Красный Небесный Странник (БЭН)</name>
		<description>Исследование - Пробужденность - Пространство</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Пророчества и Пробуждённости. Активно участвуй в воз­рождении Земли согласно Пророчеству. Помогай ей возвратиться в её первозданное состояние райского сада! Неси миру священную весть о воссоединении Небес и Земли! Смело входя в неизведанное, помни, что твоя сила — в непривязанности к точкам от­счёта. Растворяй устоявшиеся мнения о себе! Исследуй внешнее и внутреннее про­странство! </explanation>
		<colordescription>Восток — инициирует. Чакра Солнечного Сплетения. Безымянный палец левой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Белый Волшебник (ИШ)</name>
		<description>Волшебство - Восприимчивость - Вневременность</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Вневременности и Чарования. Открывай в себе восприимчи­вость радиальной природы времени — вечного «Сейчас»! Твоё сердце — врата Божест­венного Чарования. Стань мудрецом, прозрачным для всего спектра энергий, и магия жизни будет свободно твориться через тебя. 
</explanation>
		<colordescription>Север — очищает. Корневая чакра (копчик). Мизинец левой руки. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Синий Орел (МЭН)</name>
		<description>Созидание - Разум - Видение</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Видения и Разума. Сосредоточенность на созерцании Вели­кого Плана поможет тебе воспарить, подобно орлу! Пусть твоё зрение будет ясным и острым! Творя силой разума, ты обретёшь вдохновение в преданности своему видению. Укрепляй своё взаимодействие с Планетарным Разумом! </explanation>
		<colordescription>Запад — трансформирует. Коронная чакра. Большой палец левой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Желтый Воин (КИБ)</name>
		<description>Способность вопрошать - Бесстрашие - Интеллект</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Бесстрашия и Интеллекта. Внимай своему внутреннему го­лосу, идя по тропе Космических Вех — от Оспаривания к Несомненности. Смело иди навстречу своим страхам! Ничему слепо не верь и исследуй явления жизни с помощью Божественного Интеллекта. Стань истинным Воином Благодати! </explanation>
		<colordescription>Юг — расширяет. Горловая чакра. Второй палец левой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Красная Земля (КАБАН)</name>
		<description>Эволюция - Синхронность - Навигация</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Навигации и Развития. Курс твоей пространственно-времен­ной реальности одухотворяется синхронностью с твоей высшей тропой. Смело отмыкай врата Эволюции. Относись к нашей планете с любовью; чти и воспевай её первоздан­ную святость. </explanation>
		<colordescription>Восток — инициирует. Сердечная чакра. Средний палец левой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Белое Зеркало (ЭЦНАБ)</name>
		<description>Отражение - Упорядоченность - Бесконечность</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Отражения и Бесконечности. Стань зеркалом, отражающим свет Божественного Миропорядка. Учись видеть свои отражения в зеркалах людей и событий, отличая истинное от иллюзорного. Встречаясь лицом к лицу со своими тене­выми сторонами, отпускай от себя всё, что отражает тебя искажённо. Откройся вос­приятию опыта бесконечности! </explanation>
		<colordescription>
Север — очищает. Чакра Солнечного Сплетения. Безымянный палец левой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Синяя Буря (КАУАК)</name>
		<description>Ускорение процессов - Энергизация - Самопорождение</description>
		<explanation>Получай и выражай силу Самопорождающей Энергии. Высвобождая её, ты пробуж­даешь своего внутреннего Громовержца! Ускоряй процессы преображения и иниции­руй очищение своей жизни! Самопорождение собственного освобождения — вполне в твоих силах. </explanation>
		<colordescription>Запад — трансформирует. Корневая чакра. Мизинец левой ноги. </colordescription>
	</glyph>
	<glyph>
		<name>Желтое Солнце (АХАУ)</name>
		<description>Просветление - Жизнь - Вселенский огонь</description>
		<explanation>Получай и выражай силы Вознесения и Просветления. Твоя цель — вознесение силой Вселенского Огня Просветления! Сияние твоего внутреннего солнца озаряет и насы­щает энергией каждый момент твоей жизни. Тебе раскрывается осознание своей цель­ности и свободы. Наслаждайся опытом целостного восприятия матрицы жизни через линзу необусловленной любви. </explanation>
		<colordescription>Юг — расширяет. Коронная чакра. Большой палец правой руки.</colordescription>
	</glyph>
</glyphs>