<tones>
	<tone>
		<name>Магнитный Тон цели (ХУН)</name>
		<description>Цель - Объединение - Привлечение</description>
		<explanation>Танец начинается с осознания цели и воссоединения с ней. Тон 1 учит нас, что мы вначале должны стать едиными со своей целью, чтобы привлечь энергию и средства для её претворения в жизнь. Работа с целью — это акт воссоединения, предназначение которого — союз и взаимодействие. Целеустремлённость имеет магнитную природу и ведёт нас к Единству.
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Лунный Тон принятия вызова (КА)</name>
		<description>Принятие Вызова - Поляризация - Стабилизация</description>
		<explanation>Вслед за воссоединением с целью необходима стабилизация полярных противоположностей. Как важно ценить и принимать оба полюса данного спектра явлений, осознавая их неразрывную взаимосвязь! Научись с уважением и готовностью принимать тот вызов, который бросает нам сама жизнь, и перед тобой раскроется весь спектр благоприятных возможностей для внутреннего роста и расширения связей с внешним миром. Кроме трёхмерных задач обыденности, тебе предстоит ответить и на главный вызов жизни: как осуществить свой высший потенциал? Путь к этому один: выражай самой своей жизнью непоколебимую верность истине и любовь ко всему сущему. Каждый вызов, который бросает нам жизнь, это новая возможность растворить то, что уже не служит нашему развитию. Принятие вызова — путь к свободе!
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Электрический Тон служения (ОШ)</name>
		<description>Служение - Активация - Связь</description>
		<explanation>После стабилизации вызова наступает пора активации. Это энергия катализа всех процессов, зажигательная сила движения и ритма. Урок тона 3 — научить нас пользоваться этой силой вдохновения как горючим для нашего служения жизни. Пусть оно станет живым выражением неповторимых талантов, которые ты несёшь в дар нашей планетарной семье! Активация помогает расширению связей с единомышленниками. Высшее Служение — войдя в свой естественный ритм, предаться Божественному Потоку.</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Самосущный Тон формы (КАН)</name>
		<description>Форма - Определение - Соизмерение</description>
		<explanation>За активацией служения следует определение его формы. Тон 4 учит нас: как форма следует за вибрацией, так и вибрация следует за формой. Чёткость и соразмерность созданной тобой формы определяет её дальнейшую судьбу. Поскольку форма само-сущна и изначально разумна, то, отказываясь от контроля и манипуляций над ней, мы позволяем ей без усилий рождаться и произрастать. Именно то, как мы определяем явления, придает им форму. Наши ментальные построения порождают мыслеформы, а волновые формы воспринимаются нами как ощущения. Быть самосущным — значит быть самостоятельным и цельным.</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Обертонный Тон сияния (ХО)</name>
		<description>Сияние - Наделение силой - Управление</description>
		<explanation>Определение формы ведёт к её светимости. Свет исходит из самого сердца нашего существа. Пятый тон учит нас, что, сосредотачиваясь на своей внутренней сути, мы естественным образом начинаем светиться. Излучаемая нами энергия воспринимается в виде концентрических колец. Подлинная сила приходит к нам не ранее, чем мы начинаем действительно обитать в центре своего существа. Ответственность, которую мы принимаем за нашу жизнь и внутренние ресурсы, выражает нашу способность к такому центрированию своего бытия.
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Ритмический Тон равенства (УАК)</name>
		<description>Равенство -Организация - Уравновешивание</description>
		<explanation>Лучезарность открывает путь равенству и равновесию. Достижение уравновешенности — величайшая задача воина духа, определяющая все сферы его жизни, от здоровья до взаимосвязей. Балансировка каждого момента требует постоянной бдительности, поскольку переменчивость — свойство самой жизни. Поэтому нам необходимо постоянно сверяться с её реалиями, следя за равновесностью своих подходов. Тон 6 также учит нас организации, в самом широком смысле этого слова. Путь к этому — осознание своего изначального равенства с другими людьми.</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Резонансный Тон сонастройки (УК)</name>
		<description>Сонастройка - Проведение - Вдохновение</description>
		<explanation>Достижение органического баланса позволяет начать прокладывать каналы настройки. Настройка — прямой опыт выравнивания собственных тел. Не настроенный на гармонию человек чувствует дискомфорт и неудовлетворённость. Тон 7 также учит нас распознанию резонансности людей и явлений. Не научившись вести их строгий отбор, невозможно наслаждаться плодами такой сонастройки. Пролагая каналы энергии из своего резонансного центра, ты начнёшь дарить миру покой и благодать. Это естественный путь высвобождения мистической силы вдохновения.
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Галактический Тон целостности (ВАШАК)</name>
		<description>Целостность - Гармонизация - Моделирование</description>
		<explanation>Проложив каналы настройки, мы обретаем целостность. Это гармонизация наших действий с тем, что для нас олицетворяет Высшую Истину. Целостность позволяет нам магнетизировать только положительные аспекты нашей жизни. Это требует от нас полноты осознания, преданности и тесной взаимосвязи со своим истинным «Я» и Великим Планом Божественного Миропорядка. Тон 8 раскрывает нам, как моделировать цельность наших реалий, чтобы делиться этим видением с другими людьми. Так раскрываются всё более объемлющие уровни гармонии.
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Солнечный Тон намерения (БОЛОН)</name>
		<description>Намерение - Пульсация - Осуществление</description>
		<explanation>Гармонизация и цельность ведут к осуществлению намерения. Намерение — это горючее, благодаря которому становится возможным проявление. Недооценивать силу намерения — серьёзнейшая ошибка! Расшифруй свои истинные намерения — и увидишь глубиннейшие аспекты своего существа. Тон 9 учит нас: чтобы запустить механизм осуществления своего намерения, мы, осознав его, должны известить об этом мир. Необходимо передать этот вибрационный импульс сети жизни, окружающей и питающей нас. 
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Планетарный Тон проявленности (ЛАХУН)</name>
		<description>Проявленность - Совершенствование - Создание</description>
		<explanation>Мобилизация намерения ведет к его проявлению. Всё проявленное в нашей жизни — результат осуществления нами свободы воли. Созвучна ли она Божественной воле? Какие реалии формируют наш ум, тело и эмоциональную сферу? Тон 10 учит нас стремиться к совершенству во всех своих проявлениях. Твоя задача — постигать безупречность того, что уже явило себя, и хранить непоколебимую веру в совершенство Божественной оркестровки.
</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Спектральный Тон освобождения (ХУНЛАХУН)</name>
		<description>Освобождение - Растворение - Отпускание</description>
		<explanation>Совершенство проявленности раскрывает путь к освобождению. Избавиться от уз обусловленности, стать свободным — значит вернуться к своей первозданной открытости и чистоте. Урок тона 11: научись отпускать от себя всё, что обуславливает твоё восприятие. Просто стряхни это с себя! Раствори все вибрации напряжённости, лжи и страха. Будь готов испытать все великолепные возможности бытия!</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Кристаллический Тон сотрудничества (КАЛАХУН) </name>
		<description>Сотрудничество - Посвящение - Универсализация</description>
		<explanation>Освобождение открывает дорогу к взаимодействию. Посвятить себя Духу Единства и проявлять его в совместном труде на общее благо — это требует полной преданности и искренней самоотдачи. Стать проводником Вселенской Истины — самый реальный из опытов бытия!</explanation>
	</tone>
	<tone>
		<name>Космический Тон присутствия (ОШЛАХУН)</name>
		<description>Присутствие - Стойкость - Трансцендентность</description>
		<explanation>Сотрудничество даёт возможность воцариться Присутствию. Присутствие — незримая сила, составляющая основу всего бытия. Быть «здесь и сейчас» в каждый миг своей жизни значит испытывать всю полноту бытия. Тон 13 учит силе жизнестойкости, «быть несмотря ни на что», и даёт ту трансцендентную силу, что ведёт тебя к новым высотам.</explanation>
	</tone>
</tones>