<tones>
  <tone>
    <name>Tonalité Magnétique</name>
    <description>Attirant - Le But - Unifie</description>
    <explanation>Les Magnétiques sont les activateurs et les initiateurs de l'onde enchantée et des pouvoirs de la création. Vous attirez l’énergie créatrice et la puissance. Vous rassemblez les gens autour de vous, vous catalysez le mouvement et faites bouger les choses.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Lunaire</name>
    <description>Stabilisant - Le Défi - Polarise</description>
    <explanation>Le ton lunaire sait qu’il y a un équilibre délicat dans le monde comme si nous marchions toujours sur une corde raide de plénitude et de séparation, d’intégration et de libération. Les lunaires peuvent souvent paraître provocateurs aux yeux des autres, bien que vous le voyez simplement comme une manière non absurde d’être.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Électrique</name>
    <description>Unissant - Le Service - Active</description>
    <explanation>Vous voyez des connexions et des possibilités là où beaucoup n’en voit pas, puis vous agissez sur celles-ci. Vous êtes le courant qui électrifie les situations. Les gens électriques sont souvent dans des carrières de service aux autres, car vous savez la valeur de la contribution aux autres et l’impact à long terme.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Auto-Existante</name>
    <description>Modelant - La Forme - Définis</description>
    <explanation>Les Auto-Existants aiment avoir des détails et savent comment mesurer parce qu’ils sont toujours en train de vérifier comment les choses prennent forme, quelle forme elles prennent. Vous êtes souvent méticuleux et planifiez, et vous faites des listes pour tout projet ou voyage que vous planifiez.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Harmonique</name>
    <description>Commandant - Le Rayonnement - Renforce</description>
    <explanation>Les Harmoniques ont un air de confiance en eux-mêmes qui inspire la confiance, l’admiration et le respect. Les Harmoniques ont rarement tort, ce qui peut en frustrer certains. C’est seulement parce que vous travaillez bien votre sujet ! Vous trouvez important d’aider les autres à devenir plus que ce qu’ils ne sont en renforçant leur confiance et leur estime en eux-mêmes.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Rythmique</name>
    <description>Équilibrant - L'Égalité - Organise</description>
    <explanation>Les rythmiques sont d'excellents penseurs et sont très bons pour évaluer une situation afin de trouver le résultat idéal en ayant comparé toutes les options. Vous pensez souvent à des activités que les autres ne font pas et créez ainsi de nouvelles possibilités dans leur monde pour explorer de nouveaux domaines de la pensée et de l'activité.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Résonnante</name>
    <description>Inspirant - La Syntonisation - Cannalise</description>
    <explanation>Vous inspirez les autres, votre engagement et votre intégrité sont souvent des modèles que les autres suivent tel un exemple. Vous êtes également un grand soutien pour ceux que vous aimez. Vous êtes attaché à vos relations et souvent, vous désirez approfondir vos relations pour vous sentir plus connecté à ceux en qui vous avez confiance.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Galactique</name>
    <description>Modelant - L'Intégrité - Harmonise</description>
    <explanation>Les Galactiques modélisent ou maintiennent souvent l’idéal d’un paradigme qu’ils explorent. Ils ne respectent que rarement les règles, sauf lorsque cela profite à d'autres ou à un groupe, et constituent un brillant exemple de la vocation que vous choisissez. Vous êtes très rigoureux dans vos recherches sur un sujet et devenez rapidement un expert dans tous les domaines sur lesquels vous vous concentrez.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Solaire</name>
    <description>Réalisant - L'Intention - Impultion</description>
    <explanation>Les Solaires sont toujours à la recherche de quelque chose de nouveau à faire, vous regarder devant vous et êtes tourné vers l'avenir. Les Solaires peuvent émettre une énergie merveilleuse à leur propos, c’est comme si tous autour de vous pouvait goûter à votre confiance et à votre quiétude.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Planétaire</name>
    <description>Produisant - La Manifestation - Perfectionne</description>
    <explanation>Vous êtes un finisseur de projet, un créateur et une personne sur laquelle on peut compter pour faire avancer les choses. Les Planétaires seront des gens attentifs aux détails, jusqu'à la fin de la tâche, puis au prochain projet, peut-être après avoir repris leur souffle, peut-être pas.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Spectrale</name>
    <description>Relâchant - La Libération - Dissous</description>
    <explanation>Le ton spectral connaît l'art raffiné du lâcher prise et d'être présent. Vous pourriez perdre la notion du temps (pas une mauvaise chose !), car vous êtes tellement présent dans votre situation. Votre type d'organisation personnelle est souvent un casse-tête pour ceux qui vous entourent, ne vous inquiétez pas et ne les dérangez pas non plus !</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Cristal</name>
    <description>Universalisant - La Coorpération - Dédie</description>
    <explanation>En tant que Cristal, vous transmettez les énergies afin que nous puissions tous voir qu’il existe une signification universelle à tout. Vous êtes le gardien du fleuve intarissable de la vérité et ceux qui en boivent sont vos amis.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Tonalité Cosmique</name>
    <description>Trancendant - La Présence - Persiste</description>
    <explanation>Les Cosmiques ont la patience d'un grand arbre. Psychiquement, vous avez vécu presque tout ce que vous avez vécu, vous êtes donc souvent une bonne oreille pour les autres en raison de votre patience et de votre persévérance. Vous pouvez souvent voir au-dessus de la mêlée de drames émotionnels, transcendant la dispute ou le conflit et offrant des conseils calmes, lucides et objectifs.</explanation>
  </tone>
</tones>