<tones>
  <tone>
    <name>Cē</name>
    <description>Tēhuīcani - Netlaliliztli - Cetilia</description>
    <explanation>Los Magnéticos son los activadores y los iniciadores de la onda encantada y los poderes de la creación. Atraes la energía creativa y el poder. Convocas a la gente a tu alrededor, catalizas el movimiento y haces que las cosas pasen.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Ōme</name>
    <description>Tlaquāuhtiliāni - Neyēyecōliztli - Necoctilia</description>
    <explanation>El tono Lunar sabe que en el mundo hay un delicado equilibrio, que siempre estamos en la cuerda floja entre la totalidad y la separación, de integración y de soltar. Los Lunares a menudo pueden ser confrontacionales a ojos de los demás pero ustedes lo ven sencillamente como una forma de ser.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Ēyi</name>
    <description>Tēilpiāni - Tētlayecoltiliztli - Yōlītia</description>
    <explanation>Ves conexiones y posibilidades donde muchos no ven, y actúas sobre ellas. Eres la corriente que electrifica las situaciones. Las personas que son eléctricas están frecuentemente en carreras de servicio a otros, porque tú sabes el valor de la contribución a los demás y su impacto a largo plazo.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Nāhui</name>
    <description>Tlatamachīhuani - Tlācayōtl - Machiyōtia</description>
    <explanation>A los Autoexistentes les encanta saber los detalles y conocen de medir puesto que están siempre verificando como van las cosas y que forma están tomando. A menudo eres meticuloso y vas a planear y hacer listas para cada proyecto o viaje que estés planeando.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Mācuīlli</name>
    <description>Tēnāhuatiāni - Tlanēxyōtl - Chicāhua</description>
    <explanation>Los Entonados tienen una confianza en sí mismos que provoca confianza, admiración y respeto. Para la frustración de los demás, los Entonados rara vez se equivocan. ¡Eso es solo porque has hecho tus tareas! Encuentras importante ayudar a la gente a ser más de lo que son reforzándoles su confianza y autoestima.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Chicuacē</name>
    <description>Tlanémachiāni - Nenēuhcāyōtl - Tēcpāna</description>
    <explanation>Los Rítmicos son excelente pensadores y son muy buenos para evaluar una situación buscando la salida ideal, sopesando todas las opciones. Frecuentemente piensan en actividades que a los otros no se les ocurre, y así crean en sus mundos nuevas posibilidades para explorar nuevas realidades de pensamiento y de actividad.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Chicōme</name>
    <description>Tēihiyōtiāni - Nenāmictiliztli - Ohtlālia</description>
    <explanation>Eres una inspiración para los demás, tu compromiso e integridad son frecuentemente modelos que otros siguen por tu ejemplo. Eres también un gran vitoreador para aquellos que amas. Estás comprometido en tus relaciones y frecuentemente deseas profundizar más en ellas y sentirte más conectado a los de tu confianza.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Chicuēyi</name>
    <description>Tlamachiyōtiāni - Melāhuacāyōtl - Tlācanēhua</description>
    <explanation>Los Galácticos a menudo modelan o mantienen el ideal de un paradigma que están explorando. Rara vez vas a romper las reglas, salvo cuando ello beneficia a otros o a un grupo, y eres un brillante ejemplo en cualquier vocación que elijas. Eres muy meticuloso al investigar un tema, y rápidamente te haces un experto en lo que sea que te hayas enfocado.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Chiucnāhui</name>
    <description>Tlaneltiliāni - Ciyaliztli - Huitomi</description>
    <explanation>Los Solares están siempre buscando algo nuevo para hacer, miran adelante y al futuro. Los Solares pueden pulsar una energía maravillosa en ellos, y es como si todos pueden deleitarse con tu confianza y tu quietud.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Mahtlāctli</name>
    <description>Tlachīhuani - Nēciliztli - Cencāhua</description>
    <explanation>Eres un finalizador de proyectos, un manifestador, y para algunas personas alguien con quien se puede contar para que se hagan las cosas. Los Planetarios son gente que se preocupan de los detalles, hasta el final de la tarea, y de ahí al siguiente proyecto, tal vez después de un respiro, tal vez no.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Mahtlāctli-oncē</name>
    <description>Tlacāhuani - Nemaquīxtiliztli - Pahpātla</description>
    <explanation>El tono Espectral conoce el refinado arte de saber soltar estando presente. Estás tan presente en tu situación que puedes perder la noción del tiempo (¡no es algo malo!). Para aquellos alrededor tuyo, tu organización personal es frecuentemente un puzle, ¡pero que eso no te preocupe y que a ellos tampoco!</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Mahtlāctli-omōme</name>
    <description>Cemānāhuatiāni - Nepālēhuiliztli - Tēmaca</description>
    <explanation>Tú como Cristal transduces las energías para que todos podamos ver que hay un significado universal para cada cosa. Eres el guardián del eterno río de la verdad, y aquellos que beben de él son tus amigos.</explanation>
  </tone>
  <tone>
    <name>Mahtlāctli-omēyi</name>
    <description>Panōni - Nemiliztli - Ihiyōhuia</description>
    <explanation>Los Cósmicos tienen la paciencia de un árbol grande. Psíquicamente ya has cruzado por la mayoría de las cosas que has experimentado, entonces frecuentemente eres un buen oído para los demás por tu permanente paciencia y perseverancia. Puedes ver por sobre los desgastados dramas emocionales, trascendiendo el conflicto y ofreciendo un consejo calmado, lúcido y objetivo.</explanation>
  </tone>
</tones>